一人一個暗戀人嘅經歷同結果

其實呢排發生咗好多事
但呢件事我自己覺得呢件事係最戇鳩最頹
自從上次分手遇到好多人
好多我都以為喺鐘意但其實喺依賴
到今次真喺覺得自己鐘意人
但成件事好矛盾嘅喺你知道乜都做唔到
就算做咗好似等於冇做
人地都feel唔到
跟住鐘意一個你自己都估唔到點解會鐘意嘅一個人
鐘意但又唔可以講出嚟又唔可以做啲乜
因為...
第一你知人地應該唔鐘意你 講出嚟又冇意思
所以你會選擇收皮
第二講左出嚟人地知道左又尷尬一定冇朋友做
同埋會好柒所以你會選擇自己收收埋埋好頹咁過
好慘吖呢種感覺
放棄又唔想
爭取又無能為力
你仲要知道冇人可以幫到你